Mc jin返美國消費blacklivesmatter 今次唔禁留言

屌你老母，香港人就唔係人命 黑人先係命
垃圾China Jin

Mainland Chi-na jin

呢D含家剷要黎香港搵錢果陣就話自己香港人，香港警暴就乜都睇唔到，唔出聲
屌你老母美國警暴就睇到晒，搶道德高地拎光環就最撚叻。

He is antifa

偽善

支那 jin